想問警謊記者會做乜登瘋狗日報片段但又屌人地冷血既?

唔係要借或買先可以登人地啲片作報導既咩???莫非瘋狗自願比狗撚化

叫記者唔好影或者行開，跟住又用返記者d相/片

仆街癲狗有俾條片俾向各大傳媒
所以警曱問東方都可以引用